如果你條女成日接觸大陸文化 拿拿臨飛左佢搵過第2件啦

眾所周知依家幾撚多港女成日接觸大陸野
又睇大陸綜藝/劇 食又返大陸食+飲乜柒喜茶
玩又玩埋d弱撚智抖音 而家既穿著都成陣大陸味
仲要買乜鳩都要淘寶
如果男人同依班女一齊 除非你係玩玩下
否則長遠都係搵過第2件啦 依班女人咁愛好支那文化只係反映出個人水平有幾低劣
你都唔想將來既仔女係成個大陸喱咁

男女都係 鍾意泡菜同大陸野既 都係低劣人種
唔配被愛